連尼汪幾時開個gay佬台比班gay佬。。。。。。。。。。。

屌你老母

咁我就可以同羊羊

俾你用？死雞蟲

留名睇圖

贊成開gay佬台

屌你老母我a0呀冇掂過女仔手呀

咪係
想搵人傾下計都唔得

掂下男人手好呀